# Услуги

Для перехода на экран «Услуги» кликните по полю **ЛК** в левом верхнем углу страницы и выберите пункт **Услуги**.

На экране «Услуги» выводится информация:
- Текущий баланс;
- Историей изменения баланса;
- Информация о тарифах с выбранным тарифом.

На этом экране можно выбрать подходящий тариф для использования веб-сервисов **Такво́т**. _На текущий момент доступен сервис **Точки**, по мере развития проекта будут добавляться другие сервисы._<br>
Внешний вид экрана «Услуги» показан на рисунке ниже.

![Страница 'Услуги'](./images/company-balance.png)

## Баланс

В разделе **Баланс** выводится информация о текущем балансе оплаты использования веб-сервисов **Таквот** и история изменения баланса. 

### Пополнение баланса

Баланс пополняется по безналичному расчёту. Для пополнения баланса свяжитесь с вашим выделенным менеджером, или по контактной информации на сайте [https://agentplus.ru](https://agentplus.ru/).

### Списание баланса

Баланс списывается раз в сутки (в полночь, в т.ч. и в выходные и праздничные дни) в зависимости от выбранного тарифа и условий использования тарифа.

## Тарифы

В разделе **Тарифы** выводится информация о всех тарифах веб-сервисов **Таквот** и текущем выбранном тарифе. 

![Раздел 'Тарифы'](./images/company-balance-tariff.png)

::: tip Примечание
Тариф можно сменить в любой момент. Списание с баланса в соответствии с выбранным тарифом произойдет в конце суток.
:::
